Dress咩撚野code

D人成日係ig/fb貼張相 然後話不小心的dress code
到底dress咩撚野code呀
一齊白色衫就dress code 啊？
我扑條女著白色衫 你老母又係白色衫
我可唔可以話不小心屌左你老母呀

如果個個現實敢屌人 連登可以摺埋

Ok

上次見到有條港女個ig up左同另一條女既合照，相中兩條女都係著牛仔褲 寫住 #不經意dresscode左

真係好on9...
講到好似好有默契咁 大家著同一樣野
D女人真係勁.
又要dress code ，同人撞衫又要屌
好撚痴線..出個街都要各種心理戰

本來你內文好柒 但你呢句好撚有品味

死港女

覺得依句無乜特別意思
純粹話著左差唔多款既衫
做乜你諗到好扮野咁

帶頭盔得黎又不得不同意你

正皮比樓主咁理直氣壯

你自己辣殺廢柴就唔好拖人落水以為現實個個好似你咁廢柒毒啦

你現實中敢兜口兜面屌柒識既人？

認垃圾都好撚過你扮英勇

唔好話佢啦
佢都係現實唔敢屌人所以先係到

人地幾個圍威喂你條毒撚就起晒鋼
冇人care你點諗架

如果連登無哂我呢d毒撚開post

自己諗啦

一齊祼體就真係有默契喇dress code

乜dress ode 唔係解服裝要求咩 定我英文太差？

同問